---
id: 83
title: Ada yang Baru di Blogger Loh
date: 2013-09-24T19:03:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/09/24/ada-yang-baru-di-blogger-loh/
permalink: /ada-yang-baru-di-blogger-loh/
nb_of_words:
  - "196"
categories:
  - Share
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  Tengah malem trus gak bisa tidur itu enaknya Blogwalking, mondar mandir ke blog ini ke blog itu sambil baca baca yang tentunya bikin wawasan tambah luas pastinya. tanpa sengaja gue menemukan hal yang baru ketika ingin berkomentar di salah satu blog yang gue kunjungi, serasa ada yang beda apa mata gue mulai ngantuk, ketika liat form komentar yang bentuknya agak berbeda dari sebelumnya kurang lebih Screenshotnya seperti gambar di bawah ini.</p> 
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/fb769-c0319-screenshot_1.png" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" alt="Ada yang Baru di Blogger Loh" border="0" height="165" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/fb769-c0319-screenshot_1.png?w=300&#038;resize=400%2C165" title="Ada yang Baru di Blogger Loh" width="400" data-recalc-dims="1" /></a>
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <p>
    Menurut gue design form komentar yang baru ini keren dan elegant gimana gitu, ditambah ada fitur baru yang sobat bisa diliat di pojok kanan bawah. &#8220;Notify me&#8221; atau beritahu saya, fitur ini kayanya berguna banget deh misalnya komentar kita ada yang ngebales jadi ada pemberitahuan.
  </p>
  
  <p>
    Bagi sobat yang penasaran secara langsung form komentar blogger yang baru kaya apa bentuknya, sobat coba aja koment di blog ini hehe, mungkin segini dulu postingan kali ini mengenai form komentar baru blogger yang menurut gue lebih top deh, akhir kata Wassalam.
  </p>
</div>